# Translation of iHRIS I2CE - Page Builder to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 07:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:51+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-09-02 05:24+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18446)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2015-09-25 12:54:11+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/configs/en_US/PageBuilder.xml#L11 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/configs/en_US/PageBuilder.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "Can build or configure pages"
msgstr "可生成或設置頁面"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Create A New Page"
msgstr "建立新頁面"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu.html#L8 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Page Names"
msgstr "頁面名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu.html line 9]
#, no-c-format
msgid ""
"An internal key used to identify the page. It is also used in URL to access "
"the page. It may not be the same as the key for any of the existing page."
msgstr "適用於識別頁面的內部鍵值。也可用於訪問頁面的 URL。這不可與其它已存在頁面的鍵值相同。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu.html#L25 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu.html line 25]
#, no-c-format
msgid "Edit an Existing Page"
msgstr "編輯一個存在頁面"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L10 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 10]
#, no-c-format
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L11 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 11]
#, no-c-format
msgid "Optional style for this page. Shell is the recommended default value."
msgstr "此頁面的選用樣式。為建議預設內容的外觀。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 13]
#, no-c-format
msgid "No Style Selected"
msgstr "沒有選擇樣式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page_args.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page_args.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page_args.html#L10 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page_args.html line 10]
#, no-c-format
msgid ""
"Page Title. This is the value that is displayed at the top of the browser "
"window."
msgstr "頁面標題。是顯示於瀏覽器視窗頂端的內容。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page_args.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page_args.html line 17]
#, no-c-format
msgid "Tasks"
msgstr "工作"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page_args.html#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page_args.html line 18]
#, no-c-format
msgid "Optional task for limiting access to this page."
msgstr "限制訪問此頁面的選用任務。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page_args.html#L30 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page_args.html line 30]
#, no-c-format
msgid "Default HTML Files"
msgstr "預設 HTML 檔案"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/configs/en_US/PageBuilder.xml#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/configs/en_US/PageBuilder.xml line 14]
#, no-c-format
msgid "Can delete entire pages from the page builder"
msgstr "可刪除頁面生成器上的整個頁面"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/configs/en_US/PageBuilder.xml#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/configs/en_US/PageBuilder.xml line 17]
#, no-c-format
msgid "Can delete arguments of a page"
msgstr "可刪除頁面參數"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu.html#L16 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu.html line 16]
#, no-c-format
msgid "Page Type"
msgstr "頁面類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu.html line 17]
#, no-c-format
msgid "The type of page to create."
msgstr "頁面創建的類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu_each.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu_each.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Implemented By %s"
msgstr "由%s實作"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu_each.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu_each.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Edit Page"
msgstr "編輯頁面"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu_each.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/page_builder_menu_each.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Delete Page"
msgstr "刪除頁面"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 4]
#, no-c-format
msgid "The page %s is implemented by the class %s"
msgstr "頁面%s依據類別%s來實作"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Edit How Page is Displayed"
msgstr "編輯頁面如何顯示"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 18]
#, no-c-format
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L19 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Link to the page you are editing."
msgstr "連結至您正在編輯的頁面。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L35 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 35]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page_args.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page_args.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Page Options"
msgstr "頁面選項"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L37 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 37]
#, no-c-format
msgid "Page and Primary Form Configurations"
msgstr "頁面與主表單設置"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L39 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 39]
#, no-c-format
msgid "Edit the primary form, title, and other display options."
msgstr "編輯主表單、標題、和其它顯示選項。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L24 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 24]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L25 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 25]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L26 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 26]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L27 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 27]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html#L28 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Pages/modules/PageBuilder/templates/en_US/swiss_page.html line 28]
#, no-c-format
msgid "Link To Example"
msgstr "連結至範例"
